★超級巴士迷為把原裝巴士牌 安裝自己巴士上 認爆竊判入獄2年

曾任職九巴的超級巴士迷，去年20歲生日當天凌晨，夥同兩位同道中人帶備工具，於屯門區連環爆竊3個巴士站站長室，偷走30塊巴士路線膠牌、27張巴士路線資料紙和3張巴士路牌貼紙。巴士迷日前承認3項串謀爆竊罪，法官判刑時斥被告行為十分幼稚及愚蠢，雖然犯案可能只是強求想將原裝巴士牌安裝在自己的巴士上，惟被告有組織地犯案並有同黨，今（6日）被判囚24個月。

bus plastic

咁都要坐2年!?

巴士都可以迷得落，世界無奇不有

有冇拎架車去驗下
睇下死氣喉有冇精液

連環爆竊wow

破案關鍵

緊要過佔中

重手左

波棍可能有屎味

通常一涉及有組織及串謀就大罪好多。
而且呢單案情嚴重，佢直頭有個同黨做車手，偷左架巴士嚟接走佢地。

可能因為太有計劃同組織，如果今次偷成功好大機會就有下次，下次又唔知會偷D乜，通常唔會判得太輕。

on9

多謝師兄協調

做埋車手仲要用巴士

如果唔係鬼佬法官可能無罪釋放

涉嫌虐待巴士，重判